原來艾馬利用咗五個月 就破咗一項雲加22年都做唔到嘅成就

各項賽事輸哂過俾big6其餘五隊
聯賽 車 利 曼城
足總盃 曼聯
聯賽盃 熱刺

之前雲加教咗22年都未試過
我愛蛇半季輕鬆搞掂

反夠愛蛇未?

講事實

阿仙奴真實數據系列

Hi速仔

22年都做唔到乜唔係直線屌鳩老細唔課水咩

我係阿迷既話，爺爺走左之後就一致對內反班主啦
仲諗住換領隊會有用？

爺爺>>>>>愛蛇

22年前熱刺算big6咩

Agger

好波！屌你老母死愛狗

窮撚就咪咁多要求啦

之前連贏就踩愛蛇只係用爺爺留低既遺產
依家輸又係踩愛蛇無料到
明明最應該屌既係個老細

係都問曼城，起碼爺爺嚟之後熱刺一定喺英超

曼城20年前踢英甲😅

盲反嘅係唔會講道理